點解想有個男朋友都咁難..

返學嗰啲又唔夠成熟
出嚟做嘢嘅嗰個只係想扑嘢
究竟想搵一個陪你一生一世嘅係幾難嘅事？

利申 30cm男人

間尺咁高你溝丕胎?

30cm PM me

30cm咁撚矮

This

你都唔自貼你既優點 邊個知

自我介紹先
小弟21歲
高164
90kg
有30cm fat dick

想做我男朋友嘅pm我
同埋我係M

基佬無處不在

後花園緊唔緊 緊既話可以一戰

164 90kg
肥婆都唔吼你啦

我可以